共業 REDSTOP 網頁版出世啦

(一) 簡介

「共業」即係共產黨嘅大業
「REDSTOP」拆開係 Red's Top

簡單嚟講
就係用嚟幫你查同中國有關嘅公司 / 牌子

(二) 資料數量 / 種類 / 來源

1. 數量
暫時大約有 9000 12000 條record

2. 種類
金融、地產、傳媒、商舖、食肆、娛樂、醫療、旅行、日用品、傢俬、電器、Apps、Games等等等等

3. 來源
各大報章、Wiki、招股書、連登、whois、HKTDC等
仲有大量睇到眼殘嘅中國網包括天眼查、同花順、百度百科

(三) 功能

1. 搜尋模式 / 分類模式
可以直接打名search
或者根據種類去搵

App版跟大家要求加咗sorting function
Web版遲啲會加返

2. 親中程度
5星 - 中資擁有
4星 - 中資係大股東
3星 - 中資係股東 / 親中港資擁有
2星 - 中資有少量股份 / 親中港資係股東
1星 - 親中外資 / 不良營銷手法
0星 - 觀察名單

3. 睇廣告捐錢
無錯，隻app係有「睇廣告」功能
廣告賺到嘅錢會全部捐畀星火
所以記得睇多啲

有人反映睇唔到廣告，但我有部機繼續睇到，所以應該唔係我寫錯曲
不過我成日俾google admob話有invalid traffic，可能係咁限制咗廣告嘅數量
睇唔到就由佢啦，始於廣告唔係main purpose

Web版未加廣告，遲啲會加返

4. Check自己裝咗嘅App (Android App限定)
好多幾億download、極高評分嘅app其實都係中國app嚟
特別係相機, 相簿, Barcode Scanner, 慳電, Cleaner, 加速器, Browser, Music Player, 睇片

如果想自己學吓點分中國app，可以睇我之前個post

5. Scan商品Barcode嘅註冊國家 (App限定)
每件貨上面都會有個barcode
而barcode入面其實可以睇到佢間註冊公司係咩國家
( 但注意barcode個國家唔一定係生產地 )

6. App / 網頁推薦
記得download晒佢哋再畀5星 (入面有link)
(有其他想推薦可以同我講)

7. 提供資料 / 回報錯漏
如果你哋見到有咩資料錯咗或者漏咗
入面有張google form可以填

(四) LINK

Website

Android

iOS
跟以下步驟安裝成Web App，原本隻App期間限定完就俾蘋果ban咗
1. 去
2. 撳Safari個Share
3. 撳Add to Home Screen

希望大家養成良好習慣
除咗開app搵餐廳食飯之外
消費之前都可以查吓間舖同商品背景

嚟𡁵呢個禮拜會有另一隻app出街
唔想miss咗就記得追蹤我呢個user

( 同埋等你哋可以幫手喺下個post推post )

Q&A

1. 點解查唔到外國公司？
因為整whitelist太大風險，我唔想逼冇表態嘅歸邊，所以呢隻app只會提供redlist

2. 係咪隻App查唔到，就代表佢一定同中國無關？
未必，有可能係我未查，亦有可能真係無關係，我只可以話你知查到嘅係有關

3. 點解嗰間XXX咁紅都查唔到？
好大機會係我未查，歡迎提供資料畀我

4. 點解我間公司咁舐共都冇上榜？
好明顯係你間公司唔夠出名，歡迎你自己提供資料

5. 點解我對手明明紅我好多，但佢冇上榜或者低星過我？
唔好意思，可能我查漏咗，歡迎篤魁

6. 明明我咩都冇做過，點解我會上榜？
絕對有機會係我入錯，請你提供返相關資料畀我，如果真係入錯講聲唔好意思先

Pushhhhhhh

iOS 個app係咪唔會update 到

推 個app好好用
可惜之前下左架想推薦人用都唔得
而家有web正

之前嗰隻係
你可以試吓轉用web app
個介面基本上一樣，係web app會用返星星 (自己覺得清晰啲)

So9sad難得我係少數down 到既幸運兒

等左好耐，強推
成就大共業

推
用過app好方便

都叫可以係web出之前用到2個月

推

共業好用呀

推呀

大家都要知 如果唔係點去支持呀

無錯

iOS

入下載嗰頁
有教學講點add to home screen
到時要用一撳icon就開到
好方便
多謝樓主

超感謝巴打付出
銀行 金融有無興趣整埋MPF公司/基金公司果堆

唔該你幫手解釋

ios可以裝web app呀
個感覺同直接裝app唔差太遠

我應該都入咗堆
你見到仲有咩漏咗?

好勁

身為愛国好市民
一定要跟住嚟幫襯

要學吓點做一個完美嘅中國人

努力推

apps超好用

有冇人幫推

愛国好幫手
推多啲人用

good

推
等多啲人一齊認清愛国好商鋪

Long time no c

我突登過嚟幫你手推

繼續推
多謝樓主

一齊努力幫樓主推

推埋畀ios人一齊用

樓主真係好有心, 同埋個app好有用, 好多時和你pay無中資連鎖集團資料, 呢個app值得比多啲人見到

而家有埋網
電腦都可以查

我down到個app...

推！好有心機！

我諗緊係咪喺度開台

推到dl唔到嘅人bookmark返

樓主好勁

有咩台開
之前追post認得你

會唔會加埋NGO入去

痴線，嗰啲完全係垃圾內容嚟㗎喎

冇呀拉下啲人過嚟吹水推po囉

啱啊

推post就係好內容

呢個好D？
美國議員果個似推得起

上次畀樓主話要block曬我哋先可以睇到真正嘅comment

美國議員？

如果推得起就唔使幫手喇

樓主，我哋諗住喺度吹水式推po

唔知你介唔介意

有冇apk安裝檔?

比device hacker裝

好佩服樓主

push

佢答到人問題
我又推到post
冇問題

我搵人啦

推下

追post記者樓主話idea起源於你
高學歷巴打

calling

丁巴係咪兩po 齊推

求求聽日都要扮工嗎

我又去call下人

放假

牙苦

感動

催淚絲

我聽朝去學日文了

今日又全職連登了

好勤力

Pishhhhh

正

辛苦晒你喇我仲未翻到屋

天道酬勤

本身打算睇下有冇夜場嘅幻愛 點知我住果頭就關 都係過幾日先睇

Push

支持，幾好用

倒數兩日開學了又讀書又打工又補習

開學之後唔係太等錢洗就減下打工啦

朱千雪獲正式認許為大律師 於資深大律師張健利的事務所(Denis Chang's Chambers)掛牌執業

非雷達

邊執屋邊推
推住e個先

呢個雷達我都有啦

想草錢呀 而且想賺多啲經驗

我以前翻工無咁忙果陣成日一放就一個人去睇戲

做咩食佛跳牆

中閰個個點打的

最緊要自己鍾意 又唔太辛苦

都係潛水好啲

執緊屋呀嘛

藍色係喊既顏色

好勁
一直冇的起心肝學
其實係乜嘢語文都差
香港話都講到一嚿嚿
好羨慕表達能力好嘅人

我叫你巴定絲

TUI

諗住睇多次

我都鍾意自己一個人睇戲 通常係朝早八點幾場的 平啲又少人 幾乎包場

#183 your friend

朱千雪

會唔會有果d㩒個制就scan到手機有咩支那apps
發現好多game都支那公司

共產大業

有啲好睇嘅戲我都會睇多次

個名好嘈
但我好鍾意聽到佢哋
一聽安心晒

Pusssshhhshshsh

都一樣啫

幫手推
個app好用

開電話就push一下

廣東話
要靠自己努力背 平時我會睇吓日綜
聽多啲 自己容易記啲動詞變化同助詞入腦
我仲有學法文的

多人如果有質素都無乜嘢 最驚啲人大聲吵

學你咁講 當拎經驗囉

牙T 我等你好耐 放工？

叫妖？

我試吓

係

幫推，之前下過IOS版但落左架後更新唔到
網頁版既話可以整成APP放響桌面又唔洗更新

都係執屋啦

唔比你講粗口

呢幾日全職推post眼睛好攰 要收拾心情準備番學

好快返黎

做乜成日捉我

你有冇打工？

慢慢嚟(你見到唔使覆)

搵日得閒去睇

叫人

辛苦樓主 !

聽日開始轉下新年帽先

香港話

有用樓豬個app

幾好聽咁

大師兄返來喇

慢慢嚟比較快
我都係學其他技能易上手啲

咁快

T人

可以都要休息下唔好捱壞自己
努力瞓覺

吉野家得2星...???

推巴打好厲害

呢幾日太夜訓啦

點都好過T妖

支持！！！！！！！

樓主不如加多一級 中国国有/間接国有同中資都係有分別喎 不如加多一級国有/部分国有啦

Followed

叫喊喊

wow

係喎

不過善用推文

行開一陣返嚟推到15頁好感動

上開財經台個邊慣左手勢

你又要block曬我哋先可以睇真正嘅comment啦

正常

好方便

推上

又嚟開台

幫推
City super 已經要攞四星

唔該晒

推呀。。。

【德國戰線】FDP準備響國會提出馬格尼茲法案動議！！

幫下手啫

ios 有用開樓主個app

回速速度太快了。

早幾日忙都好夜瞓
到夜晚成日唔知恰著咗

寶家軍assemble

結果都係開咗

我愛樓主

大佬話點就點

遲啲，餐廳同舖頭都未查完
搞咗啲要使錢嘅嘢先

有冇流口水

唔緊要
推返

你哋繼續啦
我會自己搵comment㗎啦

算啦我都係唔講

咁招搖都seek得咁少attention

我特登將嗰啲真係留言嗰啲畀正皮呀

正wo

who ?

唔想整apk
將唔到可以好似ios咁
將web版變web app用

牙豬屁股抽筋中

your Majesty

支持
壯哉我国企
名揚香港

冇你個extension冇呢個網

冇
不過瞓醒見到又夜咗，要梳洗變相又冇得瞓夠8個鐘，感覺唔好

推！期待左好耐

等陣播

lm

儲呀
正字好緊要

通常訓訓下醒咗之後好難再訓番

記得有網可以畀條play store link佢，gen返個apk畀你
但佢gen嗰個有冇加料就唔知
自己個人電話就正常dl喇
公廁公司機就是但

儲錢 唔好意思樓豬 我哋打攪你

小鳯姐點整架

勁共勁共🚂

樓主咁遲交貨
可恥

Android App有呢個功能
網頁版就做唔到啦，permission問題
ios app都因為permission問題做唔到

btw 遲啲網頁會加個功能
可以貼app store / google play條link
然後查吓我db有冇佢

正嘢好用

掂完水會醒咗

得寶寶你so禾

你食咗佛跳牆

推畀多啲人一齊用

大脾un un un

超好用，推

推比你全家

喊是藍色的

正正正

推畀未知/dl唔到嘅人用

牙豬當我係空氣

偽外資中資都比你搵埋

又係呢張

勁撚到

全家一齊推

樓主好厲害

牙寶

努力推廣好嘢

hello#yup
still calling

Cls

正

其實呢個問題解釋過好多次

吉野家係日本公司，香港合興藍色代理
藍色公司最多3星，因為佢哋最多做到愛國港商，冇資格做中國人
合興賺到錢都要分返畀日本公司，所以減1星 = 2星

同埋2星唔代表你要幫襯

。

神作支持！！！

Pushhhhhh

有分別咩
依家間間中國公司都有黨幹部

我眼中4星或以上都一鳩樣

係既大佬

一齊推闔家平安

打少啲5p字啦

齊人未

都係咁啱查嘢見到，我估仲有好撚多

大佬

Pishhhh

終於追完post

費事好似尋日咁call 少人

推 好有用

你又有得追過

🚂

【 黃 色 速 遞 】除咗順豐速遞，其實你仲有得揀！

有心，推！

唔緊要 大佬永遠是對的

共產黨打到嚟
全世界冇得避

大家都開始鍾意節日emoji

火車係最舔共

樓主

都有分嘅
最少你知啲錢係比左中国人定共慘黨

善用推文

冚家鏟泥齊推po

補返
慣左手勢

真係好難改嘅

我睇錯左冚家鏟推po

lm follow

推呀
推到人人都識

勁呀
好嘢呀

咁正既野,一定要推

推到人人都dl / bookmark

到依家都覺得依個APP個名起得好好
如果比人捉到
可以解釋共業係中共既實業，即係依個APP係方便D人幫襯紅底企業
REDSTOP亦可以解釋做紅色既站，即係希望大家停留係紅底企業幫襯多D

實際上係講緊中共搞出黎既「業」(佛教個種)
同埋要stop左幫襯紅底企業依個行為

支持
有bookmark個medium
like / follow晒啲速遞

之前都研究過呢方面嘅嘢 原來每間公司嘅barcode係有固定嘅code 例如美心下面嘅產品全部都係同一串數字開頭 資料係barcode管理機構查到 希望幫到樓主

用緊iphone
期待新功能

如果推po推到冚家鏟都真係好落力

開台

sell埋畀fd用

有D 咁既野

連登推完sell埋畀姨媽姑姐親朋戚友一齊用

咁推都未必冚得到

多左好左選擇

PUSH

晚安求求

第一次睇呢張圖
好好笑

幾晚冇聽喇

痴撚線又真係幾好聽喎

不過應該唔整啦
因為我查嗰時都分唔係好到佢係咪國企
( 我有寫嗰啲因為wiki有講 )

無能用者

jazz and more

秋生

早唞催催

你播下

正呀，最鍾意買大陸野，睇住買

聽日都要繼續推
利申: 打手

愛国良好市民必備

一直都係以推廣中國企業為使命
Redstop = Red's Top = 中資是最好的

( 唔止中共嘅業，係香港人嘅共業嚟 )

冇阿催催

我講頭先炸

係呀
買買買

寶

會聽上癮

買買買 講得岩

可能想講淚水

華潤個啲咪國企

隻app好好用，原本仲想話等update
點知而家冇埋

u know me 大佬

真係要你推返4次

等咗好耐

支那大公司都一定係国企

第三次

追post見到舐支蘋果落咗架
垃圾蘋果

有嘅小米baba個啲囉
但中建中鐵招商局華潤三中書商個啲咪國企

巴打小心自己俾黑警mark

第4次出現左了

【 黃 色 速 遞 】記得避開邊幾間

只有扮私人，搏外國信佢私人公司
支那點會畀非根正苗紅坐大

救命啊

你都係而家推多四次啦

第五啦

放棄

救命呀

呢個習慣真係好難改

我整個功能嘅時候都研究過
頭幾粒係country code
之後幾粒係company code

但好似barcode管理機構好似每個國家都唔同
同埋應該冇放api出嚟俾人用
淨係搵到可以上gs1個網查

嘩

等吓，冇咁快

巴打如果你唔係喺外國要小心啲
睇清楚hosting DNS後面有無私隱洩漏問題
支共隨時會DDOS搞冧你個網站/Hack server
港共黑警都會出手

pish

add to home用住先
有新功能會即時見到唔使update
推呀

好難定義
華為都話自己係民企

P牌照推

垃圾蘋果

甩咗啦
甩咗P要推po賀賀佢

你甩咗喇喎

啲人似去咗瞓覺
又得返巴打你

都入集中營啦，睇早入定遲入嘅啫

冇api仲有驗證碼 要做應該要crowdsource

未確定

用過金剛

都幾撚癲

好app齊分享

強帖bookmarked

呢個app少勁

啱啱google過
之前有人整opensource db
但全部都收晒皮

不推文

少game ？

屌，究竟連仔個P牌制度係點
成個post好似得我仲係P牌

opensource db好似都係叫人慢慢收集資料 好虧

180日

P牌其實真係德政黎

巴打好有心， 推

我讚緊樓主好勁好有心

見到啲人仲食漁樂 韓樂就躁

超強post

連登都有好多值得注意開發app嘅人

佢最少表面上係民企
但華潤係「由國資委直接管理的央企」
所以啲人話Pacific係中資其實唔係好岩，
因為Pacific coffee係直通國庫

補推

大佬呀唔好成日咁呀

支持

PWA支持

啱啱down左幾好用

錫

pepe 真係好鍾意boy pablo

夠曬indie

有心

我已經加多層cloudflare頂一頂
同埋查清楚whois hide晒啲資料先敢放出街

如果佢淨係ddos都ok嘅
最多唔用住啫

盡咗力隱藏自己㗎啦
如果佢咁都搵到我都冇辦法
集中營見啦

同chill

我一直都想搵呢首歌㗎

好聽

真係好想去外國住

follow埋樓主

多謝樓主

豬豬

原來你鐘意joakim karud

每一次聽到呢個喺youtube片用嗰陣時都想搵都搵唔到

sell晒畀所以朋友親戚用

亂入

躹躬致謝。呼籲一蚊都唔好消費某啲機構，免得助長毒草滋生，迫走本地企業

支持 大大力

有冇d 好慘嘅歌

點解呀油油

推
留名之後用
感謝樓主

android dl / ios add too home screen先

Tui

要呢啲歌

聽埋呢首去訓lu早抖寶寶

冇
平時都鐘意聽依d歌

可以scan barcode知國家真係第一次聽，犀利

40年代至60年代輕音樂

再慘d呢

好似淨係知barcode註冊國家
唔可以當製造地

qg8

聽唔切

好嚮往外國生活

幾好

點解你要啲咁悲劇歌

播啲慘同快樂都有

Push.

慢慢聽

開個好無聊問題 想大家幫幫我
點樣隱晦地推咗個個人嘅約會
冇時間 又唔想同佢單獨出 又懶

好憎啲藍絲親戚

救命啊 我已經過兩次

推左成日大家都辛苦
早啲休息聽日再戰

勁wor

我好鐘意呢個APP架
同埋佢評分比較客觀中肯

唉小農dna

過兩次？

bye bye

支持呢個計劃，支那app可以睇到您太多資訊啦(包括MAC address, IMEI)。如果您用Aurora Store instead of Google Play，您可以睇到公司填寫嘅地址(不過佢可以隨便亂填)

========================
大家真係要小心港共監控，注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可以pin嗎？

推過兩次

Pish

臨訓一推寶家軍

你咪同佢講冇時間

bookmark咗
多謝

我唔鍾意同on9仔出街

作為一個愛國小粉紅 點可以唔裝 絕對支持紅色企業

幫推 岩岩裝完睇唔到廣告

IT9站起來

kfc兩星

聽日見

加油
post好詳細

屁屁

多謝，希望幫到你，聽日會再整合

病咗,屋企人有事,要OT,附近有確診case....

晚安牙求 你都早啲休息

不過想問
入面9點都冇aurora store呢個字
係做𡁵？

寶寶有冇約過囡囡
你似係好拒人於千里個隻

一定要dl
認住唔好幫襯錯其他

香港迪士尼一定要係5星，百度架，之前試過偷用戶嘅location, MAC address (避過permission)

我個po有講

晚安催催

Aurora Store (A Google Playstore Client) -

可以取代Google Play Store

up

手足小心

過份重覆前奏系列

夜晚聽好有feel

夜晚聽city pop 好啲

理想
現實

好cool

嘥氣

平時都鍾意聽 悲慘嘅歌
識唔識黃嘅背囊店

正好似聽過咁

我諗住開聯署，覺得寫成點？

fallout

手機遊戲供應商: Amanita（捷克）真心推薦。Samorost 3 及Machinarium 超啱被逼迫嘅人玩。食腦才會贏

阿寶

油油我都係鐘意聽慘歌

想要iOS

豬豬 你好返啲未

瞓唔著入黎推下

安踏收購芬蘭牌子智能手錶Suunto？

Ios 版係咪會跟住一齊update

支持 希望可以合作下

你個post有用呀，但對普遍香港人嚟講太煩太複雜啦
淨係叫佢哋戒中國app都總有一大堆理由拒絕

同埋我覺得「點用」電腦 / 電話
重要過「用咩」apps
( 當然高危人仕例外 )

google好似唔太鍾意派廣告畀我
隨緣啦

DL左IOS再黎推PO

又要解釋

KFC係美國公司，香港怡和代理
怡和因為出得太多聲，見佢係英國佬我都畀咗3星佢
但美國品牌，即係怡和嘅收入會有部分落咗美國袋，所以減返1星

抄低得閒查吓佢
不過本身都諗住入返迪士尼公司，係未有時間搞

啲藍絲親戚諗起都憎

可以裝web app呀

有英文版可以推上twitter

終於等到

Suunto本身係Amer Sports旗下
然後2018年安踏買起咗Amer Sports

(經濟日報唔貼Link啦)
2019/03/14
內地體育用品股安踏（02020）公布對芬蘭亞瑪芬體育（Amer Sports）的收購已經完成。現安踏對Amer的持股和投票權高達94.98%。消息刺激安踏股價高見50.45港元，創上市新高。

之前隻期間限定app就冇得再update

如果係依家裝嘅web app
內容就會同網頁版一模一樣

有咩大計?

冇時間整

加油 只係俾d建議 已經整得好好 慢慢黎

好好多喇

忙到唔識唔開心

正呀喂

ok

有用

發現好多以為係外國勢力既支那貨

快d瞓啦

感謝
smart watch 個人資料風險一直被低估（比智能手機更嚴重，OS 私隱安全features永遠慢於功能）。小米，華為smart watch，正常人知道咩料，但Suunto對唔係跟太貼嘅消費者，好容易以為仍係芬蘭牌子/芬蘭製造。

係好撚柒多

早幾年中國公司買起咗好多外國大牌子
e.g. Amer, Fila, Kswiss

真係一唔留神就會中招
有啲係我查到佢先至知原來已經中資咗

點解我打麥當奴都冇出？
Btw 幫推

因為佢係麥當勞，唔係麥當奴

Sor

點解間間大學都係簡寫
但公開大學就係全寫？

入返嗰頁睇
係有全名嘅

香港大學 (港大)
The University of Hong Kong (HKU)

但list得簡寫

推到樓主答

晨早一推

晨早再推

推推推

斷

p

Perfect

好正~

推畀大家認住嚟幫襯

又推一下

P

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

推左啦, 推埋上 FB...
手足加油

推一推

多謝巴打

推呀！

太好用了，thanks

正經po推唔郁

我覺得做得好好
但內容有d古怪
例如佳兆業/中原地產呢d唔係擺明紅底咩？

推有用post

早上push

會唔會有個反向list, 淨網
即係你screen過，唔奶共

Day day push

共頁

人人有功練有得用

有冇英文版？
呢個 app 應該比全世界人用

我android 冇得睇廣告嘅？

Tuu

係咪有個名係上面都算有問題

支持！

我係話在座各位都係垃圾

tui

辛苦曬
咁好嘅app點可以唔全世界down

期待新app

地產冇億京, 可否補番?

入去望過，求職個part真係紅到hihi

勁

多謝晒

若check到app/game真係非常好 你知啦d程式可以好鬼鼠 事關資訊安全

推返起

推畀多啲人用

必推

再推

好詳細，幫推!

人人都要認住愛国公司

比多人知

你個名

Push!

淨係個中英文名都值得比個正評你

欣賞
推

呢個正野，要推！

有得link去黃藍地圖都好正

download / bookmark嚟當黃鋪app / 網站嘅bookmark

共產黨打到嚟
全世界冇得避
老細問我咩事

push !

你個名
金鐘地鐵站車箱內的人
渣滓

好多都唔睇唔知係紅底

原來巴打仲未放棄

快啲follow巴打
話仲有新app，期待

有fol 不過好少睇通知

為咗舐樓主dl樓主啲app睇
脷伸: gay

FUNDPARK 老闆藍撚到仆街都冇上榜
同Qupital 一樣都係食阿里巴巴條水架wo...

推到樓主睇到

見郭大頁

仲要幫中資公司係香港籌旗，衰多兩錢。

共孽

啱啱down咗
都係睇唔到廣告

香港都要有自己嘅建國大業

推到樓主睇到+1

屌佢老母

全世界貪平貪方便
一點一滴養大支那嘅共業

等有返再瘋狂睇

香港都有
關建時刻賣香港
漢奸共匪
合作愉快

加速

每人都有少少啦
幾十年嚟息事寧人唔好搞咁多事
貪方便口痕幫襯支資

支爆

幫襯支資係指黨鐵?
巴士公司就無做過出賣手足既事?

Lm

大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

支資係97甚至67開始入侵香港嘅先頭部隊
華潤呀，華為小米呀，支那移動呀
而家就m記呀
每個都有替代 / 唔係必須
但因為平啲 / 方便就揀嚟幫襯
呢啲

不過而家佢哋開始入侵到你冇替代一定要用佢
而且越嚟越快，越嚟越多

又幾好啊

支持
但係天地圖書係咪搞錯左呀

原來中資有4成股份

無乜再搭黨鐵
巴士d人仆街d

係一首歌嚟
我都好耐冇搭黨鐵
感覺良好

忠實fans報到

推爆佢老母臭閪

好用到爆

想同樓主玩69

推爆樓主

簡直係本世紀最偉大嘅app
拯救咗我嘅人生

正呀

嘩極強大極方便辛苦晒巴打

推去熱門！

你講我睇返先知
ou叫慣全名所以寫咗全名

係咪其他寫返全名靚仔啲?

佳兆業好似真係落低咗
我遲啲加返佢

中原施永青就3星冇錯
因為條垃圾只係香港市二等公民，點舐都冇資格做中國人

唔想整whitelist呀

商家佬有幾多個唔舐共呀，最多佢唔出聲我唔入佢list啫
但整whitelist就好易整錯嘢

除非好似黃店咁明確表態啦
但呢啲你用黃店app已經可以搵到

冇時間整
同埋推出全世界，入面好多資料都唔啱用

google成日都派唔到廣告
有緣見到先睇啦

是的
有名代表我搵到佢有問題

但冇名都未必冇問題
可能我未入 / 入漏

億京我查過
老闆係余卓兒、余少玉
但搵唔到佢哋係咩政協、xx商會、xx同鄉會
唯一係見佢哋捐過錢去中國開平
所以之前嘅決定係唔入list住

同埋另一印象就係成撚日贊助cctbb啲鳩劇

巴打有冇多啲資料?

android有呀

web版遲啲會加返用google play/app store條link嚟check
等吓

其實個中文名好sad

得閒入返
冇入因為我真係唔識佢

google成日都派唔到廣告
隨緣啦

你望返上年6月前嘅連登
潮流台一大堆淘寶
電話台一大堆1+屌米vivo
飲食台一大堆中國深圳有咩好食
影視台一大堆太后敏敏

你就知香港一切都係香港人有份嘅共業嚟

4成咋咩?
我見佢係聯合出版社集團成員

sorry 唔太習慣 pin 其他人嘅 post
同埋個pin要留返嚟畀我下隻app，就快出得街

而家係咪要推咗12個人質先

會唔會加返篩選/排序
例如我淨係想睇"一星"嘅咁?

IPHONE用家期待出睇APP功能Del鳩晒佢

我去偽黃店龍X度食野夠有被人落毒

咁差嘅咩

過去推推

好，加油

覺得你可以直頭推廣埋去巴哈/ptt之類 尤其佢地對app同遊戲呢方面都好熱心有效率 等多d人"投稿"可減少你工作量 同維持資料update

另外 分類模式入面如可按字母/筆劃，星數程度等更多方式排列就會更方便大家睇

web 片冇得比人封，又方便電腦用

樓主milksha深黃喎 點解共業

好正

排1星係冇意思嘅
因為有上榜都係有問題

Android版依家有幾款sorting
遲啲會加返落web度

而check app功能因為permission問題，唔可以掃部機有咩app
但我遲啲會加個功能係可以用app store條link嚟check

佢哋都有人整excel去check啲app同game
我有啲資料都係參考佢哋

開post可以考慮吓
但等我得閒啲先，淨係覆連登一個post已經要用好多時間

至於sorting
Android版已經有，website遲啲會加返

一芳我都會落3星
因為臺灣總店真係舐共

行街派水同野飲
fb page post都有抽水
深唔深黃就無謂比較 但唔係藍啦

覆左一齊更新先睇到
明白樓主用意

我有考慮過，最後都係決定落佢3星
因為用得佢個名，就要共享埋佢總公司做過嘅嘢

不過都可以調整吓，我諗諗先

立即簽名 制裁非法禁錮，拒絕比手足見律師ge支那官員

拼拼今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

波波今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

盒盒今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

TUT今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

油dee今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

屁仔今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

熊貓今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

綠綠今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

火火今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

冇魚今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

小英今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

阿箭今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

曦曦今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

伐伐今晚電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

Okok需要國際力量

g chi蛆國偉大復興夢

如果 D 星星可以改做 ☭ 就更好，因為平時 5星 = 好評，而家個feel有啲怪

幾好，推

謝謝

是日電台

成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

支持
仲會唔會有ios版

星星可以係好，亦可以係衰，睇你點睇嘅啫

app就冇機會啦
但可以用web app

留名

如果你用呢個 arrangement 做UI就唔同講法

有間叫茶里嘅大陸嘢唔喺list
喺時代廣場飲過一次

Slowww

多謝樓主
但係哭撚左，玩開幾隻game都有星，想死
點解咁多game都有星

共產黨打到嚟
香港九龍新界全世界冇得避

推，呢個website有用

日日睇廣告

樓豬有個建議
用緊web版，睇分類、㩒入去睇紅店後上一版，可唔可以唔去返最頂，又要碌過

多謝報料，遲啲入返

唔使咁快喊
應該仲有好多中國驚我入漏

收到

哭撚左，有幾粒都唔知玩唔玩好，玩咗咁耐又唔捨得del
支國究竟買咗幾多驚

大家報料前可唔可以check咗本身有冇先
同埋報料記得放低reference呀

開完post多咗幾百個報料record本身好感動
但掃一掃有一堆本身已經入咗

仲有一啲就咁放低個名話紅底就算
我又要拎住個名嚟查一次究竟係唔係、邊個係老闆、有幾紅、點解紅
一間公司查資料 + 入data + cap logo
快就5至15分鐘
慢嘅可能要搞1至2個鐘 (因為要搵埋佢有咩related，例如1間game公司，我要搵埋佢出咗咩驚，然後有冇子公司，然後子公司有冇出咗咩驚)

大家合作少少好唔好

電話驚我估7成以上
app store還好，因為會分地區有唔同store
google play就全世界一樣，所以夠多中國人download同5星就會去到頭幾名，所以你開google play排頭嘅驚/app有9成都係中國

可唔可以有埋英文版

美心都係得3星

請問樓主依幾種情況算唔算紅底:
1) 遊戲 / 軟體 被中國平台公司收購 2~5% 股份, 收購當年報表有講但之後再冇資料
2) 同中國公司合作開發遊戲 (自身非紅底)
3) 發行 (2) 的公司 (自身非紅底)
4) 同中國遊戲 IP 有 合作 / 聯動 (自身非紅底)

呢個app正多謝

造福人群推！！

嘩好正呀 好有用的資訊！

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

推
介面幾簡潔

統一就okay
我個人就prefer簡寫多啲

遲啲有時間先

自己睇description
唔滿意唔好用，就係咁簡單

跟我隻app嘅定義

(1) 2% ~ 5%呢個位係有啲尷尬，我會睇返佢本身多唔多同中國公司合作、有啲咩新聞、出過咩game驚咁，從而決定我落佢1-2星，或者唔落
( 仲有就係睇我當時心情 )

(2) 公司唔會落，但隻game會落
大約係中資公司嘅星星數量 / 2 再 roundup
即係中資公司本身5，隻game就會係3
本身4，就會係2
本身3，都會係2

(3) 公司唔會落，隻game跟(2)

(4) 唔會落

始終外國公司同中國公司合作 / 去中國做生意係無可避免
所以我會針對返同中國公司有直接關係嘅item

同埋，呢個只係我隻app嘅標準，你可以當係一個參考
但你自己當唔當佢係紅底就要睇你把尺
可能有人覺得同中國公司有合作就已經接受唔到
咁咪唔好玩佢囉
唔係我話佢唔係紅底就代表佢唔係紅底

btw 多謝你個問題
幫我清咗啲concept

簡寫公大鯨大

提出意見都唔撚比 成隻低賤熱狗咁

由外人角度睇似投訴多過比意見喎
同埋人地 #1 已經比曬定義，唔係data出錯嘅情況仲問點解
真係唔怪得人點解叫你重新睇返說明

多謝說明
放工之後就填回報form

我已經好清楚寫咗美心係咩背景
亦寫咗幾星係點解

你覺得美心唔係3星
可以擺低你嘅理據, e.g.美心有中資成份但我冇mark
呢啲就叫畀意見

乜柒都話人熱狗
2020年啦，進步吓好唔好?

唔該你
但你預我冇咁快入到，手頭上積咗好多未入

已dl

傑作

明嘅明嘅
始終one man team辛苦曬

同埋之前唔記得問: 請問技術上能否做到公開回報pending, 減少重複報料

去唔到個網....

Reason : Your administrator rejects the connection to this SSL server
Common name:

冇話唔得嘅
但我唔係每日keep住睇張google form

同埋等熱潮過咗
每個禮拜會得返幾個人填form

咁古怪
我又冇試過

新app 止陸維碼 已出

依家先見到
幫手推

推多吓

再推多吓

咁由得佢啦，當我冇講過
再次多謝你整呢個app

有幸download 到ios

香港人係得三分鐘熱度，慣咗
只係希望多一個人得一個人

app有返廣告
即睇
撳埋，淨係唔裝

紅色經濟圈

再push

另外想請問樓主：公司你係咪淨係限一格？
Search cygames 的話搵唔到Shadowversus
同埋可以的話請補回事件後續
(Sorry for wiki source)
另外cy隻im@s 全名係THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE
唔係全部系列都同cy有關的

我一直有睇, 真心感激係付出架

狂㩒廣告

加廣告 禁爆佢。 好好用

點解唔捐埋畀612???

sorry咁遲覆，因為唔係成日online

1. 依家個related我淨係會連到一條tree
因為我本身個design嘅限制 (主要係for我可以簡單啲入資料)

2. Shadowversus真係唔知有後續，之後我會補返
( 因為通常啲後續都冇新聞報 / 冇人開po講，所以我難啲接觸，靠你哋報料啦)

3. im@s真係要查吓先，唔太熟

最緊要有人keep住用

有返廣告咁好

其實launch到依家廣告先係得千幾蚊

推左先

屌你邊個巴絲咁勁咁有心整出黎，支持支持！

冇問題, 冇問題
之後有時間先follow-up就得

一個黐線佬

話說查咗Shadowverse
wiki嗰句冇source
我google又搵唔到話佢暫停咗merge server
搵到佢個港澳官網，footer係網易，內容係教人轉移去國服
所以我估佢嘅港澳版應該都係入咗網易

im@s 應該得2隻同cygames有關?
cgss 同 cgvr ?

sv: 有source, wiki寫佢更新咗合ser公告
不過公告本身已被del (時隔太耐)
要靠webarchive先有記錄

im@s我只識SideM, 女團唔熟都要查
但cy網站有三個CG相關:

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS
走路工 (網頁遊戲, 有app)
THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE
音game (最多人識)
THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS VIEWING REVOLUTION
你唔提我都唔知有依一樣野
另外有套製作中冇落cy名但有CG角, 睇你計唔計:

原來佢仲有啲新公告，不過搬咗去under網易嗰個香港影之詩官網
不過睇完都唔知佢有冇強制搬data過去中國服
但可以肯定香港經營權就已經賣咗畀網易
就算佢唔搬data，本身香港user嘅data都幾肯定賣咗畀網易

此一舉措除了將本遊戲的國際繁中版客戶端，自手機商城下架外，甚至封鎖港澳玩家用本地IP位置遊玩（除非用中港澳以外IP的VPN），故引起港澳玩家一片譁然[32]。

Cygames於2018年8月1日更新前述公告內容，表示港澳玩家的伺服器轉移期限，將無限期順延，直到網易另行發佈通知，故港澳玩家至今只能在Cygames直營服繼續進行遊戲。

source：

應該就係指港台都仲係日本直營
網易當係不了了之

cygames全部都係一星
Shadowversus反而係五星

因為網易有SV版權
但Re: Dive應該都要五星因為bilibili有買版權

Ios用家冇得scan barcode, 建議網頁版加上輸入barcode搜尋功能

依家香港官網應該係呢個
(慎入，唔知有冇毒，網易hold嘅)
佢2019年3月有公告叫人轉去支版影之詩

依家嘅狀態應該係可以繼續玩日本直營，又或者自己選擇轉去網易?

shadowverse 5星，因為我已經當咗佢港服係網易旗下
而cygames 1星，係日本公司曾經做過呢個行為，唔排除佢其他game都會咁，所以mark 1星等大家認吓佢

Re: Dive 我依家淨係計隻game

跟wiki講香港係sony嘅So-net經營
ive

用「止陸維碼」啦

推一推先, 順便問一下樓主點睇ASUS

[華碩ASUS] 取消hololive合作，華碩官方微博：「holo你媽必死」

可信性不明, 不過買定花生先

等𡁵ASUS有冇官方回應 (睇嚟都冇)

不過依家入𡁵另一啲嘢
我諗遲啲先有時間入返ASUS同GOG

明嘅, 有時間先
雖然個人覺得DEL新聞某程度已經算係回應

借圖
七元素遊戲: 生在澳門, 心繫中國

Source:

有app

推啊

遲啲會入

其實唔算好地氈式，我淨係用網上搵到嘅資料
( 等多啲人可以睇到，我唔member啦 )

呢個comment係講查公司
如果想查app，可以睇呢個post

第一步，搵公司個老闆

1. Google 公司名 + Wiki
Wiki通常有好多資料
但係咪真，同夠唔夠update就要再搵

2. Google 公司名
搵佢個公司網站
睇吓網址最後係咪 .cn

睇吓 about us 有冇寫邊個老闆
再睇吓 contact us 有冇寫地址
( 有時間就逐頁去check吓，可能搵到啲資料 )

睇埋佢會唔會淨係得殘體中文
又或者揀正體，但內文會有好多殘體
又又或者用大量非香港用語
e.g. 聯繫我們 (香港用開 聯絡我們)

如果有分國家，就睇吓有冇臺灣
再睇吓佢有冇將臺灣放入中國入面

3. Whois + 公司網址

放間公司網址入去
如果你見到用𡁵阿里雲，又或者地址寫cn
咁你就知咩事啦

4. Google 公司名 + HKTDC
如果係香港公司，有機會會出到老闆個名

5. Google 公司名 + AAStock / 東方財富 / 同花順
中國網嚟，自己小心有冇毒
如果係上市公司，佢會show主要股東嘅名

6. Google 公司名 + 企查查 / 天眼查
中國網嚟，自己小心有冇毒
如果係中國公司，佢會show股東名
( 有時有啲中國公司扮外國公司，都可以用呢個方法搵到出嚟 )

7. Google 品牌名 + Trademark
主要針對 Amazon 嘅貨，通常都冇公司網站，搵吓邊有公司擁有個 trademark

8. Google 品牌名 + 國產
主要針對扮外國 brand 嘅貨 (e.g.耳筒)
佢哋明明扮得好辛苦，但有機會有啲報紙佬寫返佢係國產
( 留意返國產係指 臺灣 定 中國 )

9. Google 公司名 + 融資
主要針對新公司，睇吓有冇中資投資過

10. Google 公司名 + 收購 / 入股
主要針對外國公司，睇吓有冇俾中資買咗

11. Google 公司名 + 老闆 / 股東 / 董事 / 經理 / 負責人 / 創辦人 / 成立 / etc.
睇吓有冇新聞講過佢老闆個名

12. Google 品牌名 + 公司 / 集團 / 自家 / 旗下 / etc.
睇吓搵唔到個 brand 本身間公司

13. Google 公司名 + Facebook
最後乜都搵唔到嘅話，可以去Facebook撞吓彩
例如 剪綵嘅相、得獎嘅相、招聘個email、慶祝國慶回歸嘅post等等

第二步，搵老闆背景

1. Google 人名 + Wiki
出名啲嘅人通常都會搵到，睇吓有冇講佢做過 人大 政協 之類

2. Google 人名 + 東方財富 / 同花順
中國網嚟，自己小心有冇毒
如果佢哋有做上市公司高層，你可以喺「高管資料」度搵到佢哋
睇吓佢哋讀嘅大學、曾經做過嘅公司，可以分到佢係中國人 / 香港人

3. Google 人名 + 政協 / 人大 / 商會 / 總會 / 聯誼會 / 聯會 / 社團 / 公職 / 政治 / etc.
( 有時會撞名，最好搵張相，對吓個樣 )

4. Google 人名 + 內地 / 一帶一路 / 大灣區 / 國慶 / 回歸 / 林鄭 / 梁振英 / 佔中 / 反修例 / 暴動 / 暴徒 / etc.
查吓佢有冇講過啲出位嘅言論

第三步，平時見到記低
( 記得fc吓，淨係見到啲咩咩親身經歷都唔可以當證據 )

共業巴

push
遊戲種子 Game Beans 同 紫龍遊戲 有關

Fabled Game
youtube位置填香港但其實係中国公司

推, 另外Pandada Studio = 杭州小白工作室
中国公司
Source:
【I/A】App台新Game討論及吹水區(9) - 1001唔撚開Post咁你1001做乜撚之唔撚傾支那驚呀

支持共業巴

推
巴打好勁

勁果個唔係我
轉貼only

都好勁

thanks bro

ching thx

睡前一推

距離上次樓主出現三星期
求上水報平安

冇人問問題所以冇覆
加上我仲係P牌推唔到所以講嘢都慳返

btw 依家搞𡁵個update
預可能要3月先完成
到時會陸續推啲新功能出嚟

如果有用google form報料嘅
我係睇到的，會夾埋喺3月個update度先一齊出街

感謝回覆
期待三月更新

好用

最近鹹蛋超人咁多post，係咪冇人知超人係奶共？

Old new but update 番先:

內部信也提到，「關於近來社群論壇上各界的意見與指教，我們要以謙虛的心態，學習及尊重所有個人和團體提出的不同觀點與見解，持續專注地、堅定地為全球使用者，提供以用戶為核心的產品及服務」。

對於公司產品及服務層面以外的議題，任何一家民營企業均無能力或權利去做論述，尤其牽涉到網路討論的政治面議題。

2018個FB post打到塊面啪啪聲

原來遊戲界滲透得咁嚴重⋯⋯

一直有用開。好勁

係手足心血

辛苦晒

垃圾asus應該會落返外資2星
但繼續等吓我，趕𡁵工

大公司就為咗13億人，一係俾中資入股，一係舐到盡
細公司就係咁俾大公司食
所以情況只會愈嚟愈差，都係呢個世界嘅共業嚟

等, 當然等
慢工出細貨

人手推POST

輕輕一推

一直有用。好勁。

好用～

如果大家見到403唔好咁驚
係我又柒咗整停咗個server

已讚好

respect